張giga x570 itx 一入bios幾秒就冇畫面

如題，開機正常平時都正常
但一入bios幾秒就冇畫面
試過喺Windows用@bios update但都唔得

求各巴打指教

插單條ram落a2 clear cmos先